<?xml version="1.0" ?>
<yandexsearch version="1.0">
	
  
	<response date="20210401T214557">
		<found priority="all">100</found>
		<addresults>
			<relatedQuestions>
				<question>
					<title>Ремонт поликарбоната</title>
				</question>
				<question>
					<title>Замена поликарбоната на теплице цена</title>
				</question>
				<question>
					<title>Тепличка бай</title>
				</question>
			</relatedQuestions>
		</addresults>
		<bottomads>
			<query>
				<url>https://rfm.by/product-category/teplicy/fundament-pod-teplicu/</url>
				<title>Фундамент под теплицу - Из бруса</title>
				<snippet/>
			</query>
			<query>
				<url>https://agro1.by/teplica/</url>
				<title>Собственное Производство - Дешевые Теплицы в Минске - Успей Заказать Теплицу</title>
				<snippet/>
			</query>
			<query>
				<url>https://urozhai.by/</url>
				<title>Опыт продаж 11 лет - Качественные теплицы</title>
				<snippet/>
			</query>
		</bottomads>
		<results>
			<grouping>
				<page first="1" last="10">0</page>
				<group id="1">
					<doccount>1</doccount>
					<doc>
						<url>https://redsale.by/remont/sborka-teplits/remont-teplits</url>
						<title><![CDATA[Ремонт теплиц в Минске – 14 мастеров, 463 отзыва, цены – RedSale.by]]></title>
						<passages>
							<passage><![CDATA[ Ремонт теплиц Минск - цены, отзывы и примеры работ мастеров. ⚡ Сколько стоит недорогой ремонт на RedSale.by? Калькулятор стоимости услуг. ]]></passage>
						</passages>
						<extendedpassage>Оценка
                              
                              
                              
                              
                                
                                  
                                    4,9
                                  
                                  
                                    
                                    
                                  
                                  
                                    (463)  Цена
                              
                              
                              
                              
                                от 5 до 100 б.р.</extendedpassage>
					</doc>
				</group>
				<group id="2">
					<doccount>1</doccount>
					<doc>
						<url>http://teplichka.by/uslugi/to</url>
						<title><![CDATA[Замена поликарбоната и ремонт теплиц - Теплицы]]></title>
						<passages>
							<passage><![CDATA[ Кроме гарантийного обслуживания мы осуществляем ремонт и послегарантийное обслуживание. Что это такое? Это могут быть мероприятия различного характера. Замена поликарбоната на теплице. Ваша ... ]]></passage>
						</passages>
					</doc>
				</group>
				<group id="3">
					<doccount>1</doccount>
					<doc>
						<url>https://377.by/remont-teplic-v-minske-iz-polikarbonata/</url>
						<title><![CDATA[Ремонт теплиц в Минске из поликарбоната - Купить теплицу из поликорбоната в Минске и Минской области]]></title>
						<passages>
							<passage><![CDATA[ Теплица нуждается в ремонте? Мы ПОМОЖЕМ! Ремонт теплиц из поликарбоната: демонтаж, замена сотового поликарбоната. Наша компания предлагает квалифицированные услуги по ремонту теплиц. ]]></passage>
						</passages>
					</doc>
				</group>
				<group id="4">
					<doccount>1</doccount>
					<doc>
						<url>http://goodhome.by/repair-of-greenhouses/</url>
						<title><![CDATA[Ремонт теплиц, цена под ключ в Минске - Хороший дом]]></title>
						<passages>
							<passage><![CDATA[ На стоимость ремонта теплиц в Минске в основном влияют материалы с каких производятся ремонтно- строительные работы, а также оборудование встроенное в теплице (автоматическая система полива, ... ]]></passage>
						</passages>
					</doc>
				</group>
				<group id="5">
					<doccount>1</doccount>
					<doc>
						<url>https://parnikovo.by/</url>
						<title><![CDATA[Монтаж парников, сборка и установка теплиц]]></title>
						<passages>
							<passage><![CDATA[ Cборка, установка и ремонт теплиц из сотового поликарбоната. Гарантия ... Сегодня, покупая изделие в магазинах Минска, около 70% из них предложат Вам контакты специалистов-установщиков из нашего ... ]]></passage>
						</passages>
					</doc>
				</group>
				<group id="6">
					<doccount>1</doccount>
					<doc>
						<url>http://124.by/sborka-i-ustanovka-teplits-pod-klyuch/</url>
						<title><![CDATA[Сборка и установка теплиц под ключ в Минске и Минской области. Низкие цены, гарантия качества, возможен выезд на район - Гипермаркет услуг 124]]></title>
						<passages>
							<passage><![CDATA[ Сборка и установка теплиц "под ключ". Оперативно смонтировать теплицу в Минске, Минском районе и области. Доступные цены, высокое качество. ]]></passage>
						</passages>
					</doc>
				</group>
				<group id="7">
					<doccount>1</doccount>
					<doc>
						<url>https://minsk.pulscen.by/price/422008-sborka-teplitsy</url>
						<title><![CDATA[Сборка теплицы заказать в Минске по выгодной цене - Пульс цен]]></title>
						<passages>
							<passage><![CDATA[ Выполняем большой спектр строительных услуг. Если Вы решили начать ремонт или построить дом, то мы именно та компания в которую вам следует обратиться. Выполняем работы качественно, любой ... ]]></passage>
						</passages>
					</doc>
				</group>
				<group id="8">
					<doccount>1</doccount>
					<doc>
						<url>https://remline.by/masters/blagoustroystvo/izgotovlenie-i-montazh-teplic</url>
						<title><![CDATA[Изготовление и монтаж теплиц в Минске и Беларуси]]></title>
						<passages>
							<passage><![CDATA[ Каталог мастеров по изготовлению и монтажу теплиц. Создайте заказ и узнайте цены на изготовление теплиц. ]]></passage>
						</passages>
					</doc>
				</group>
				<group id="9">
					<doccount>1</doccount>
					<doc>
						<url>http://www.p7b.by/accessories.html</url>
						<title><![CDATA[Купить комплектующие для монтажа поликарбоната, светопрозрачной кровли, ремонта кровли в Минске. - Крыша Мира]]></title>
						<passages>
							<passage><![CDATA[ Пребывая в поисках, где купить поликарбонат в Минске, Вы обязательно задумываетесь и о том, где купить ... от УФ (ремонт кровли, водосточных систем, вентиляции, примыканий, холодных труб, теплиц). ]]></passage>
						</passages>
					</doc>
				</group>
				<group id="10">
					<doccount>1</doccount>
					<doc>
						<url>http://artmetplus.by/</url>
						<title><![CDATA[Изготовление, проектирование промышленных теплиц в Бресте - ООО «АРТ-МЕТ Плюс»]]></title>
						<passages>
							<passage><![CDATA[ Компания «АРТ-МЕТ Плюс» занимается изготовлением, проектированием, монтажом промышленных теплиц. У нас Вы можете приобрести все необходимое оборудование для модернизации теплиц. ]]></passage>
						</passages>
					</doc>
				</group>
			</grouping>
		</results>
	</response>
</yandexsearch>
